今日共產黨贏緊5:0 民主黨繼續係中環街頭抗爭

今日共產黨贏緊5:0 民主黨繼續係中環街頭擺檔賣獎券搞大抽獎籌款作街頭抗爭
大家記得課金啦

PS 民主黨街邊擺檔賣獎券搞大抽獎籌款係咪要攞牌

不過而家重係法治社會咩

唔係民主黨 香港玩撚完左好耐啦

人血饅頭

獎券抗共

大抽獎抗共

傳統飯民係時候行埋一二邊
比本土上場

佢哋咪而家行開賣獎券搞大抽獎囉

屌鳩民主黨
分化撚
拉

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要